{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3031316608/woldeuhauseu-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229416&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=78401&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322357318&selectedRatePlan=391064828&expediaPropertyId=94697394&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월드하우스"
    },
    "text": "ワールドハウス (월드하우스)\n浦項に位置するワールドハウスでは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここではWiFiと一緒に毎朝無料で提供されるご当地グルメが提供されます。 , ホテルサイズ : 10個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~18:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi（速度:50Mbps以上） , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ワールドハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワールドハウスは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルの客室数は10室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内として、フロントデスクのスタッフが到着時にお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用はできますか？",
            "answer": "ベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "ワールドハウスでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFi（速度:50Mbps以上）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ワールドハウスには施設内に駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "ワールドハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 434
    }
}